\section{Expériences Professionnelles}
	\begin{minipage}{\textwidth}
		\addExperience{Mar. 2018 - Pres.}
		{Développeur polyvalent}{Paris - 16e}
		{Numendo}{Cabinet de conseil IT}
		{
			\addProjet{Mission interne}{3 semaines}
			{}
			{
				- Refonte application mobile native avec React-Native
			}
		
			\addProjet{Consultant Full Stack chez Allianz}{Mars. 2017 - Pres.}
			{Parcours des souscriptions assurances}
			{
				\\- Optimisations et développement de nouvelles fonctionnalités sur le parcours d'utilisateurs
				\\- Création de tests et réfactoring du code
				\\- Support
			}
		}
	
		\addExperience{Mars. 2017  (1 an)}
		{Ingénieur Etude et développement}{Boulogne-Billancourt - 92}
		{VISEO}{ESN}
		{
			\addProjet{Consultant Full Stack chez Renault}{6 mois}
			{E-Commerce vente de pièces détachées Auto}
			{
				\\- Développement de nouvelles fonctionnalités, correction de bugs
				\\- Création de tests/stub et réfactoring du code
			}

			\addProjet{Stage / Développeur JS chez Viseo}{6 mois}
			{I-Learning, application web permettant de rendre  de longues formations plus attrayantes.}
			{
				\\- Développement d'un Player Formation (Serious Game)
				\\- Création de tests intégration et réfactoring du code
			}
		}

		\addExperience{2016 (3 mois)}
		{Développeur JavaEE}{Paris – 9e}
		{CamPark Solutions}{Prog. informatique}
		{
			\addProjet{Stage}{}
			{CamPark, trouver une place de stationnement en temps réel grâce aux caméras de la ville, et au Machine Learning, puis on dirige les utilisateurs via la géolocalisation}
			{
				\\- Dév. d’outils d’analyse de données temporelle et localisées
				\\- Création des tests unitaires, fonctionnels et intégration
			}
			%\smallskip\textbf{En.} : Scrum, Istanbul, MochaJS, Travis, Git, MongoDB, NodeJS, JS (ECMAScript 6), SVG
		}
	
		\addExperience{2015 (5 mois)}
		{Développeur iOS}{Paris – 14e}
		{Teemo}{Prog. informatique}
		{
			\addProjet{Stage}{}
			{Afin d’augmenter le trafic chez le client, Teemo (Databerries) permet aux distributeurs de proposer à chaque consommateur des publicités ciblées sur leur smartphone.}
			{
				\\- Dév. d'app. et Framework universel de tracking iOS pour des systèmes qui prennent de meilleures décisions et des tests unitaires
				\\- Mettre en place d'un serveur d'intégration continue et gestion des retours utilisateurs/partenariats
			}
		}
	\end{minipage}